有冇巴絲打想買/買開渠道貨交流下

先利申: 窮撚

本身都鐘意買波鞋同衫 但香港炒風太強 自問價錢上面應付唔起 又想買啲炒款 所以轉左買渠道貨好耐 有冇巴絲都係咁

渠道貨

假貨就假貨啦
渠道貨

無錢就著回力牌啦死窮撚 學人扮潮

對唔住

推